咩野叫牙齒檢查費

前排去洗牙
不嬲知佢貴成7舊
不過保險有得claim 1千所以照去
一開始佢話想照x光
咁看心諗一張一百蚊影兩張都仲係一千內咪話影
埋單千四
望望張單有一行牙齒檢查費500蚊
真係好過去搶
間野細到7彩但請三個姑娘
夠境一個幫手一個收銀第三條女負責做咩